（集思廣益）關於自殺案有啲疑問

其實點解一直以嚟所有自殺案要以浮屍或者跳樓處理 點解唔直接話失蹤 有無人可以解答下我

推

失蹤人士要公佈身份，你而家知自殺者係咩身份咩？